[牛軍fat fat了] 騰訊控股擬回購不超過9.52億股佔股份總數10%

【騰訊控股擬回購不超過9.52億股佔股份總數10%】
騰訊控股發佈公告，於股東周年大會上，該公司將向股東提呈一項普通決議案，以考慮並酌情授予董事一般授權以購回於本普通決議案通過當日已發行股份總數最多10%的股份。
於最後實際可行日期，已發行股份總數為95.2億股。假設由最後實際可行日期至批准股份購回授權決議案通過當日止期間已發行股份總數並無任何變動，於批准股份購回授權決議案通過當日根據股份購回授權可購回股份數目將最多為9.52億股股份，相當於普通決議案通過當日已發行股份總數10%

不要騰 只要訊

濕濕碎。連登仔好多hold超過10%

回購10%今轉應該上到500

10%馬化騰都無啦

傾好接大股東d貨?

大股東上次折讓價出貨之後話三年內唔賣貨 好似係

三個連登仔 勝過一個馬化騰

媽咪麵 馬化雲 老貓

聽日all in700

授權咋
都無話回購

大驚少怪

收到命令要接中共貨？

愚人節快樂 全部傻仔